<resources>
    <string name="app_name">Treehouse App</string>
    <string name="run_text">Run</string>
    <string-array name="treehousetypes_array">
        <item>Einfaches Kinderspielhaus</item>
        <item>Bewohnbares Baumhaus</item>
        <item>Luxus-Baumhaus</item>
    </string-array>

    <string name="type"> <b>Baumhaustyp</b> </string>
    <string name="type_help">Der Baumhaustyp gibt die Bauweise des Baumhauses an und liefert somit ungefähre Angaben über das zu erwartende Gewicht. \n
        <ul><b>Mögliche Werte:</b> \n\n
            <li><b>Einfaches Kinderspielhaus: </b>\nungedämmte, leichte Bauweise bis zu 15 m² inkl. Terrasse</li> \n
            <li><b>Bewohnbares Baumhaus: </b>\nstabile Konstruktion, leicht gedämmt mit wertiger Dachdeckung und Glasfenstern, 15-25 m²</li> \n
            <li><b>Luxusbaumhaus: </b> \nmassive Konstruktion, dicker Wandaufbau mit guter Dämmung, Sanitäranlagen und Dreifach-Verglasung, 15-40 m²</li></ul></string>
    <string name="size"><b>Größe in m²</b></string>
    <string name="size_help">Durch den Parameter "Größe" wird angegeben, welche Fläche das Baumhaus haben soll. Die möglichen Werte orientieren sich am gewählten Baumhaustyp.</string>
    <string name="people"><b>Personenanzahl</b></string>
    <string name="people_help">Durch die Personenanzahl soll angegeben werden, wie viele Personen maximal gelichzeitig auf dem Baumhaus sein werden. Die möglichen Werte orientieren sich an der Größe des Bazumhauses.</string>
    <string name="snow"><b>Schneehöhe</b></string>
    <string name="snow_help">Angabe, wie viel Schnee gemessen in cm im Winter durchschnittlich zu erwarten ist, um das dadurch entstehende Gewicht zu berücksichtigen. </string>
    <string name="safety"><b>Sicherheitsfaktor</b></string>
    <string name="safety_help">Durch den Sicherheitsfaktor wird in die Kalkulation des Baumduchmessers eine Toleranz mit einkalkuliert. Hierbei wird mindestens Faktor 2 empfohlen.</string>

    <string name="general_help" >
        <b>Herzlich Willkommen bei der ersten und einzigen Baumhausbaumkalkulationsapp!</b>\n
        \nWir helfen Euch, den Traum vom eigenen Baumhaus zu erfüllen, indem wir Euch den Mindestdurchmesser Eures Baumes berechnen.
        Die Traglast von Holz ist erstaunlich! Jedoch sollte beim Bau ein gerader, gesunder Baum gewählt, sowie die Gewichtsangaben der jeweils gewählten Befestigungmethode beachtet werden.
        Auf Basis der Angaben zum Typ, der Größe des Baumhauses, sowie zur Anzahl der auf dem Baumhaus erwarteten Personen und dem durchschnittlichen Schneefall wird gepaart mit einem Sicherheitsfaktor
        das erwartete Gewicht des Baumhauses und daraus der entsprechende Durchmesser des Baumstammes ermittelt. Im folgenden findet Ihr genauerer Informationen zu den Auswahlmöglichkeiten
        zur Konfiguration eures Baumhausbaums.
    </string>

    <string name="treeSize"><b>Baumdurchmesser</b></string>
</resources>